(有圖)呢個港女你地食唔食？

不了

why not?

又帶狗帶
想俾人當佢母狗咁屌？

老虎蟹都食

好撚正
必屌

已經feel到佢西我樣個樣

想點姐，開完一個post柒左又開多個，溝唔到人就放人上黎？

可憐蟲失敗者，條女講真好一般，但一般貨色都拒絕你呀垃圾！

負皮上一頁

法官大人

食唔落

又借刀？

依條係綁西餅盒條膠帶

ig

識佢

yes 份人好白癡

老閪都屌

交俾我

識佢…
最好做足安全措施
利申:唔屌 安全至上

射入去個gapgap再拎碌鳩係條女塊面拍番幾下
著番褲走人

Gfable

依種身型最撚好屌

識佢.... 讀幼教 好撚多人溝

上面話咩負評上一頁 咩好樣衰呀 狗都唔屌呀果堆平時屌開咩女? 唔緊要你地死撚開就得 我出埋你地果份力屌呀!!!!!!!!!!!

雞

個口唔臭都可以一戰嘅

正過一半港女啦

食過

ig？

咁靚女 唔食?
集腳都夠玩喇

唔差既
但想問
點解而家香港啲女仔個個都一色一樣咁

屌完再答你

點解唔食

屌左先答啦

連埋老母一齊屌

條女個波好細

免費雞實食

ig?

無波食唔落
A都俾多佢

成班青頭

ig fb呢？

好想奶

個樣咁豬都有人話靚女

可以

OK if free

唔使錢嘅最貴呀

最多$200 冇得再多

哦,原來係佢
佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

日日瘋狂屌佢

食

屌到佢啪啪聲呀

以前ive借左我兩皮無還

第三頁都仲未有ig

中學師姐 中學都係呢個樣

豬西樣

5p果然5p

你老母呀

肉地好屌

可以一戰

正常男人都食

if?

冇得中出就不了

吸手波

塊pad厚撚到咁都冇條gap
個胸到底有幾細

第四版都無ig﹐我夠識講係我sp添啦

樓主似借刀？btw Jed thinks

agger

頂盡得b

正皮

咁耐都無ig

我諗呢度除左欣宜外，佢地乜都會上

喂！米25拉=.=

小學同學

上呀

雞！
不過我鍾意食

屌！屌撚到佢嘔！

食到佢滑一滑

yeuklaxxxx

IG

唔得喎ching

借刀？

肥系

又要講多次

之前係club見過佢

好撚放

之後下文唔講啦

總之佢真係好撚癲

LM

我ex黎

堅癲 會自動波磨你

試過當眾拎塊西食煙

屌 呢d正 仆街 扑完唔洗上身

極品港女 利申 識佢
成日上交友app約金龜 專食紀律部隊
有仔都照周圍flirt 成日派帽
不了

又唔係話樣衰 有得屌緊係屌

好想奶佢對淫腳

原來連登有咁多襟兄弟

好似manner果個

屌，老閪都屌

唔洗錢做咩唔屌

on9 屌咋嘛 叫你同佢做人世咩？

痴撚線 個個都同條女 扑過
有冇咁易溝呀

中學師姐

[size=6]成件吞啦

留名

你有錢就上得

金龜=紀律部隊?

你地總共洗左幾錢？

屌！點解唔屌？
屌到佢反艇啊

想屌到佢痙攣

俾人屌到鬆曬 有咩好屌

lm

屌緊啦
樓豬無得屌?

腳趾唔靚

好撚柒

樓主post撚完人 唔再出聲？

呢啲貨色唔值得我洗好多

why not

個樣咁既師傅

冇樣冇波
收隊

ig呢？

我個仔個幼稚園miss

點解會有咁多正評 cls 咁撚豬閪

？

邊間

can

唔食

樣普通
身材搭救

食

咁都有身材？
波細加腳短
連圖都睇得出佢咁既身材
真人應該再差d

大家唔好扮啦，到時熄左燈咪又係啪啪聲

識佢，佢講嘢好...

身材唔好

熱狗去獌度做乜?

有得屌 你屌唔屌呀死青頭

再者 睇你個閪格都係成世青頭架啦

奶很小 但想屌下

仲要講野好低b

就係唔撚柒會屌
Sor9 已有女友 洗撚屌呢d豬閪
你咁撚樣既質素都要狗衝 睇黎你先係一世青頭
成日話有得屌 屌唔屌 現實係咁豬既女 都冇得你屌呀 講到你可以選擇咁 青頭真可怕

九龍塘 yxxx

個樣好一般，又冇波

正宗港女一名

個樣有啲衰，不了

無興趣

應該幾好食

搞到人地ig轉埋名

有得食點解唔食

何b，如果你睇到，希望你唔好將其他人講既說話放上心。網絡世界，乜野人都有，乜野說話都講得出。真係認識你既人 自然知道你係一個乜野人

長期有人埋單換黎換去架啦 只不過要繼續釣水魚 繼續扮係ig單身咋麻
屌 之排仲要係ig扮有人係交友app冒認佢 明明就係自己玩 係度扮曬pure女神

劉明一身蟻

More

難分真與假

你都有今日 冇錢冇高潮
玩還玩 唔好咁高調
做得幼教就以身作則
著得咁少布教性教育咩
希望你d男朋友s去驗下有冇性病

點解咁多正評
條女塊面P完都係咁肥又冇波
連登仔幾時退化到屎都食得落

仲要成日係ig放小朋友d相 身為老師係有保密聲明 唔可以公開小朋友既樣作個人用途
尤其係d嘴對嘴錫既story 呢d唔係有愛心 係唔專業

你好憎佢喎

公益社有個大仆街

食

乜狗屎垃圾都放上黎

連登仔又以為自己有得食

有食唔食罪大惡極

欣宜送上門我都食

有錢有得食

屌到佢鬆

平時食開骷髏骨？

乜佢得罪咁咁多人，個個都話識佢....
好奇，佢做左d乜?

青頭仔

諗唔到原因點解唔食

老實講樣柒柒地，不好都幾好身材，有得食就照食

咁都77地

我屌到佢潮吹幾次虛脫都仲得

一個post四五個襟兄弟，會唔會太誇

屌

食過唔會想再食

玩得交友app 有幾難

好索😍😍

堅7喎 身材邊到好.. 無前無後

求 ig

想食

haha，到底連登有幾多十八鄉同學

佢del左ig?

冇ig但有facebook

Delete唒相